https://web.archive.org/web/20020819075617/http://www.hojo-tsukasa.com/cgi-bin/bbs/bbs.cgi?function=log&logno=315

### [6300] いも	2002.04.03 WED 23:27:43　
	
こんばんわ。
今週のバンチの表紙、私かなり好きです。(^-^)
昨日は早朝のコンビニバイト中に何度も手をだしそうになるのを必死でこらえてました。(^^;)
終わったら速攻で裏に持ち込んで読みましたけどね。（笑）

感想です。
ＣＨふっかあつ！ですか。
ＡＨ始まった頃のリョウは、そんなこととても考えられないって感じだったけど、
今週の最後のページのリョウはすごくいい顔をしてるなあって思いました。ちょっと切ない感じもするけど‥。
しかし、冴子さん可愛いなあ。
分かり易すぎるぐらいの嫉妬が非常に微笑ましい‥。
冴子さんの年齢には少し驚きましたが、そうなるとやっぱリョウは４０越えたくらいってことですよね。う～～～～ん‥‥、複雑。

来週どうなるんでしょう‥‥。
皆様同様大変不安な気持ちです。
驚愕の新事実が！！って？香瑩の余命って？？

なんだかグルグルしてきたのでこの辺で消えます。
では！いもでした。

### [6299] まろ（新年度初のカキコ！）	2002.04.03 WED 23:05:56　
	
お久しぶりです・・・って言っても、忘れられてたりして（滝汗）
久しぶりに遊びに来たら、新顔さんが多くていらっしゃる！

自己紹介致します。暴走カキコのまろでございます。
どうぞヨロシクお願い致します。

さて、今週号の感想です。

[今週号の感想]
祝！伝言板復活！！！
コレに尽きますね。

阿香と信宏クン、今後の二人の関係が

ＦＣの１３ｔｈ　Ｄａｙ『スクリーンに映るもの』の扉絵を

連想させるというか、なんとゆーか・・・
上手く言えませんが、今後の展開が期待大ですね！
なんか『あの扉絵』（『ギバちゃんと紫苑ちゃんのスイーパーのイメージ』が）、ミョーに今の『阿香と信宏クンの姿』とシンクロするんですよ、ボキ的に・・・

しかし、李パパ、ＪＲの駅長さんに、例の『睨み』で
設置させたんじゃないでしょうね・・・（滝汗）

もしくは、大枚をド～ンと積んで、
「伝言板を設置しますが、宜しいかな？？」
（↑でも、やっぱり有無を言わせぬ『威圧モード』・苦笑）

一瞬、中華街のワンカットかと見まがう出来の伝言板には、度肝を抜かれましたヨ～（苦笑）

阿香＆信宏クン、今度伝言板にＸＹＺと書きに行ってもイイっスか？（笑）

んぢゃ、あでおすぢゃ！

### [6298] 無言のパンダ	2002.04.03 WED 22:16:20　
	
こんばんわ★

「今週のＡＨ」
・・・よりも、来週が気になる～！
「心臓移植した香瑩の余命が明らかにっ！？」って！？
どういうこと～？そういうのは、もう少し先にしてもらいたいなぁ。やっと香瑩に感情移入しつつ、ＡＨの主役として受け入れられるようになってきたのに・・・(~_~;)
余談ですが私の友人の息子さんも難病で、４０歳まで生きられない確率が７０％って言われてるんです。
香瑩の余命について悲観的な方向に持って行ったりしたら、なんか落ち込んじゃいますよー！そういう人にも希望を与えるような展開にして欲しいです。個人的希望ですが・・・。
さて話を戻して、今週のＡＨ。
ＣＨ第二幕の始まり始まり～って感じで、期待しちゃいますね！
これからのリョウ。例えるなら「子連れ狼」って感じ？！（笑）
冴子さんも「あなたは今や父親！子供を養わなきゃならないのよ！」ってリョウがＣＨに戻ることを勧めてることだし(^^)
でも冴子さん！香瑩から「リョウパーパの恋人か？」って聞かれた時の反応、以前の香ちゃんの照れ方にそっくりですよ！
アヤシイなぁ～(ｰｰ;)

＞ｌｕｎａ様（６２８６）
あらら、笑っちゃいました～？
まろ様のＨＰではｋｉｎｓｈｉ様にも笑われちゃいましたが、何がそんなにおかしかったのぉ？！（汗）
私のコレクター発言ですかぁ？・・・でも「ペーパーウエイト」１個しか申し込んでないんですよー。だって予算が・・・(^_^;)
所詮、私はいいかげんで適当な「コレクター」なのよね(T_T)
それにペーパーウエイトって言うとなんか洒落てるけど、要するに「文鎮（ぶんちん）」でしょう？
私、中学か高校の卒業の記念品に文鎮をもらったことがあるんだけど、使うどころか開けてみたこともないのに、月日が流れて今こんな高価な文鎮（ペーパーウエイト）を購入することになるとは思ってもみなかったよ～。
ちなみに「ハンマー」を選んだ理由は、「カラス」と「トンボ」はジッポーにも描かれていたし、ハンマーは「ＣITＹ　ＨＵＮＴＥＲ」のロゴが大きかったからです♪

＞逢川様（６２８９）
はじめまして(^^)
ＣＨのＰＣエンジン版持ってらっしゃるんですか～？
かなりのマニアですねぇ！（笑）
実は私はまだゲーム自体はやってないんですけどね(^_^;)
ミニすごろくみたいなのって、タ＠ラから出てたシステム手帳型のポケットゲームですか？それだったら私も持ってます！(^^)
もう処分品として１００円で売ってたのを買ったんですよ～
コレ自慢なんデス！（笑）

「たずね人」
この掲示板に表示してるホットメールのアドレスに、メールをくださった方がいらっしゃったのですが、ＨＮがなかったので、どなたからかわからないんです(^_^;)出来ればＨＮも書いていただけるとありがたいのですが・・・よろしくおねがいします。

長くなってすみません！失礼します(^_^)/~

### [6297] 葵（冴子さん、私もオバサンの仲間入りかも…？！）	2002.04.03 WED 21:57:54　
	
　解禁で、まず表紙から…。いやぁ～…コンビニで見つけて、思わず「おおっ！！」と小声で（笑）叫んじゃいましたよ。なんたってカッコいいじゃないですか！でも、リョウがどんどんと「いい意味での」オヤジ化してる気がする…。まさしく「親子スイーパー」って感じですよね。自分の背後を守らせるくらいの信頼を、リョウは香瑩にもってるのかなぁと思うと、香の存在は…？と、悲しくなっちゃうけど…。（矛盾しまくりの私☆）

　で、本編ですが…。香の部屋を香瑩が使う事自体、ちょっと抵抗があったのに、いきなりリョウのベッドでお休みたぁ…香瑩、君は全国１００万人のリョウちゃんファンを敵に回したな？！（笑）でも、くやしいくらい「親子」してるんだよなぁ…くすん…。（泣）

　さて、冴子さん。共に泣きましょう！！私も香瑩の半分に近い年齢ですので…。（笑）今週、めずらしく冴子さんの「オンナ」の部分を見させてただいた感じです。槙村アニキ亡き後は、やっぱりリョウを狙ってました？！

　最後に…「二人でシティハンター」というコトバ。これからはリョウと香瑩が使ってもイイの？香が許せるなら…私も許そうと思います。

...香莹使用香的房间这件事本身就让人有点抵触，突然在宿舍的床上休息了…香莹，你和全国100万獠仔粉丝为敌了吧?!(笑)但是，不甘心做着“亲子”呢…暗淡…。(哭)

### [6296] RYO	2002.04.03 WED 20:44:03　
	
いやー、ご無沙汰してます。今週のA.Hとてもよかったです。　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　C.Hついに復活！！ってな感じで、最後のページのリョウのセリフで「普通のヤツに変えてくれ・・・伝言板（これ）」と言ったのが僕にはとてもかっこよく見えました。　　伝言板も復活したことだし、いよいよ本格的な活動開始ですね。リョウの活躍期待してます。　　　　　　　　　　　　p.s予告の香瑩の余命ってどういう意味なのか不安です。

### [6295] 月海	2002.04.03 WED 20:19:54　
	
お久しぶりです。週刊誌を読む癖のなかった私は、今必死にコンビニに通ってます(笑)

香さんの部屋に誰も入れさせなかったていうのが、一途だなぁと思いつつ切ない!冴子さんがちらちら｢女性｣が見え隠れするのが、かわいいです(^^)彼女には【クールビューティ】のイメージがありましたからね。早く冴子さんにも｢阿香｣って、呼んでもらいたいですね。

信宏君!期待大です!!好青年なんだけど、笑わせてくれますね(笑)だって、いきなり阿香にキスするわ、海坊主さん宅に住み込むわ、とどめは冴子さんへの｢おばさん｣発言でしょうか(爆)

伝言版、復活!リョウには働いてもらって(笑)阿香を養ってもらわなきゃならんけど、阿香には武器は手にして欲しくないですね。

### [6294] Ｂｌｕｅ　Ｃａｔ	2002.04.03 WED 19:14:37　
	
　今週のＡ・Ｈは、とにかく笑わせてもらいました！でも旦那が夜勤で寝てるので声を出さずに笑うのが大変でした(笑）
　Ｃ・Ｈ復活、か・・・やっぱりと思いつつ、わたしは単純に嬉しかったですけどね。あの伝言板・・・誰の趣味なんだか(笑）
　で、冴子さんって、少なくとも（１９×２）歳以上、ってこと！？えーっ、なんか、知りたくなかったような・・・^^;　冴子さんって、やっぱり嫉妬、してるんだろうな・・・わざわざ香瑩のジーンズ踏んずけてくくらいだし（ていうか何で脱ぎっぱなしなんだ？）。でも、それだけじゃなく香瑩と同じように「リョウには香だけ」って思ってもいるんでしょうね。Ｃ・Ｈの頃のクールビューティーな冴子さんも好きだったけど、Ａ・Ｈの感情をあらわにする冴子さんもなんか可愛くって、いいですね。「どっちの意味のパパよ！！」にも笑わせてもらいました（笑）
　香の思い、というよりリョウの香への思い、が重すぎる部屋・・・・そこでうずくまってる阿香、なんか、どう言っていいのか・・・でも、リョウの言うとおり、あの部屋は阿香が使う方がいいんだろうな、封印してしまうより。だけど、部屋を使うのは構わないけど、小物まで使うのはちょっと・・・まだフクザツな気分、ですね。
　そういえば信宏くんの服、やっと変わってましたね、エプロンもサイズ合ってたし。海ちゃんに買ってもらったのかな（笑）
　表紙のＡ・Ｈ（予告してくれれば一週間、わくわくできたのにぃ）、わたしこういうの結構好きですね♪　背景の新宿の写真、もなんかよかったです。
　ところで、あの予告・・・香瑩の余命、って！？次号がすごく不安です・・・。

### [6293] 奈留	2002.04.03 WED 08:33:32　
	
>皆さん、こんにちは。昨日、ＣＨをおいてるビデオ屋さんをみつけ、1999年のＣＨのスペシャル

ＣＨが最盛期を迎えた頃
読売テレビ製作のアニメが一斉に紹介され、曲も放映されたのを録音した気がします。
当時、ビデオ高価だったから、部屋に一台は夢のような物でした。

冴子役の麻上洋子さんが、大和(あてじ)のゆき役に引き続いて、
ＣＨの方にも出てました。
司会は、ＣＨこと、冴羽僚ことじゃなくて役の神谷あきらさんが
全編に渡って司会してました。
と、ＳＷ的にラインナップされた幾つかの作品に対して、
果たして、幾つの読売テレビ製作のアニメが勝ったのか謎です。
でも、○テレツと、ＣＨ３の時間帯はきつかった…
ちび○子となら、有無言わせずとも、ＣＨ３選んだろうに。
なお、どちら見てたかは、謎のままにしておきます。
ただＣＨ３の曲は、悪くは無いけど、好みじゃなかった…

### [6292] nana	2002.04.03 WED 05:05:21　
	
皆さん、こんにちは。昨日、ＣＨをおいてるビデオ屋さんをみつけ、1999年のＣＨのスペシャルバージョンのビデオを見ました。で、もし、この"冴羽りょう　生中継"バージョンを見る機会があった方がいらっしゃったら遅れ馳せながら、感想を語りたいと思います。不思議だったのはいろいろありますが、（音楽とか、ギャグとか）、やっぱり言えるのは、一ファンとしては、久々に神谷明さんの声が聞けて嬉しかった！！監督とかデザイナーとかは違うし、先生もタッチしてらっしゃらないので、出気具合自体違ってはいますが、やっぱり動いている冴羽りょうと香のつっこみ加減が懐かしくって嬉しかったです。（とんぼ、飛んでるし、、、）
　先生本人の友情出演（？）と、海坊主が“ウミホタル”とみんなから　からかわれているギャグはサイコ－だったけど　後は…
？？？でした。とくにエンデｲングのときのメモリアルシーン（？）のなかで原作の絵を無意味に使っているのが、北条ファンとしてはちょっと“え！？”って感じでした。しかもさゆりは戦場らしきところで、ハイヒールをはいてるし、、、ちょっと不満はありますが、久々の”もっこり”はやっぱり楽しかったです♪
　（…そして友情出演中の先生の部屋に貼ってあったスローガンに一言…“もう、そうなって、ますよ！！”）

　え～と解禁日前なのに一人もりあがってしまいました。
　
＜[6280]BlueCat様
　質問に対するお答えありがとうございます！
そ～ですか、“ねっとおーくしょん”ですか。（←考えつかなかったやつ…）　とりあえず「20thイラストレーションズ」買いに行こうと思います。
　



### [6291] いも	2002.04.03 WED 01:27:05　
	
こんばんわっ！！
今日は早朝からコンビニのバイトだったので、
ＡＨが表紙のバンチを眺めつつ、にやにやしながら仕事してました。（笑）
感想は解禁後だけど、とりあえず今週もちゃんとＡＨが載ってて安心しました。

グッズの話が出てますけど、私もゆうちゃんさま提案のミニクーパーのミニカーすごくいいと思います。
というか、欲しい！！
ホントに商品にしてもらえないですかね？？？
学生にも優しい値段で是非！（切実）

明日の解禁楽しみです。
皆様がどのような感想をもったか早く知りたいです。
それでは、解禁後に感想書きにきます。
いもでした。

### [6290] ひろ	2002.04.03 WED 01:11:00　
	
こんばんは～(^o^)丿

１００ｔハンマーの「クリスタル・ペーパー・ウエイト」、昨夜は売切れだっったのに、今日入力したら買うことができました。
どうせダメだろうと思って、中途半端に入力して「送信」を押したら、ススス～ッと行ったもんだから、あわててコアミックスの「キャラクター事業部」宛に、正しい内容のメールを送りました。なかなか人騒がせな・・・。でも、どこでも良くあることなので気にしない！気にしない！

３月は戦後最高の平均気温、今日は５月下旬の陽気だったとか・・・。変な天気ですネ。

知り合いからは、「今度の休日は花見をやるゾ～」と連絡があったみたいですが、人間もお少しおかしくなってきているようです。もう花なんて、散っちゃってないじゃないか！？

それでは今日はこの辺で、サイナラ(^^)/~~~

### [6289] 逢川	2002.04.03 WED 01:00:10　
	
皆様はじめまして･･･。
ＡＨ超初心者の逢川です、でもＣＨはメチャメチャファンでした！いやぁ～懐かしい！！新連載してるのは小耳に挟んでたんですがまさかこんな展開になってるとは夢にも思わずあまりの衝撃にｆ＾＾；）･･･とは言っても懐かしさ＆悲しさ＆嬉しさがごっちゃまぜ、超遅くなりましたがファン復活します。
皆さんお手柔らかに宜しくお願いします！！
＞無言のパンダさん初めまして。
ＰＣエンジン版ＣＨ懐かしいなぁ～！我が家にあります
その他にもミニすごろくゲームみたいなのも･･･超懐かしい！！

### [6288] 千葉のOBA3	2002.04.02 TUE 22:35:29　
	
こんばんは。今日は、夏みたいな一日でした。
いやー、昨日仕事の昼休みに家に帰ってきて、ペーパーウェイト申し込んじゃいました。子供たちが、ちょっと早いけど母の日のプレゼントに買ってくれるというので。・・・よくよく考えてみれば、母の日のプレゼントって、ちゃんともらうの初めてなんですよ。いままでは、肩たたきとか、お手伝いとかだったんで。
で・・、その　初めてもらうのが、コレかい？うーん。すごく私らしいというか、我が家らしいというか・・・。で、なやんだけど、結局ハンマーにしました。

＞ｒｏｓｅさま　　先週のストーリーは、ホントに悲しかったですね。予想はしてたけど、それが、現実？になって、つらかった。なんか、Ａ．Ｈは根底に流れるものが、今までの北条先生の作品より重い気がします。この重さみたいなのは、これからもかわらないんじゃないかなって思います。香がいないという事実は消すことはできないし、ｒｏｓｅさまが前におっしゃっていたように、この先りょうちゃんが元気になっても、から元気なんだろうな・・・と私も思ってしまうから。
りょうちゃんには元気になってほしいけど、本当の意味では、無理なんだろうなって・・。でも、なんですよ、バンチの創刊一周年記念にでも、二人がどういういきさつで、くっついたのかとか番外編で、やってほしいですよ。そのくらい、一年間つらさに耐えてきた？私達に、ごほうびをくれー！なんて、思いません？
・・・子供のこと、心配して下さってありがとう。これから、夏くらいまでかな、月に数回、新宿に通います。もうこうなったら、楽しんじゃうぞー！

ということで、＞いもさま　新宿に行くことになったのも、きっとりょうちゃんのおひきあわせ？？？探検してきます。（子連れだけど・・・。）

＞rose 上周的故事，真的很悲伤呢。虽然早有预料，但这是现实吗?变成了，很痛苦。总觉得a.h骨子里流淌的东西，比北条老师至今为止的作品都要沉重。我想这个如此沉重的东西，今后也不会改变吧。香不在的事实是无法消除的，就像rose之前说的那样，我也会想，就算以后獠恢复健康，也会很健康吧……  
虽然希望獠能恢复元气，但从真正的意义上来说，是不可能的。不过，为了纪念《Bunch》创刊一周年，希望能拍个番外篇，看看两个人因为什么原因黏在一起。忍受了那一年的痛苦吗?给我们一点奖励吧!你不觉得吗?

### [6287] kitty	2002.04.02 TUE 21:58:05　
	
初めまして。こういう事自体がはじめてなので、なんて言えばいいかわかんないです。とりあえず冴羽遼loveです。

### [6286] ｌｕｎａ	2002.04.02 TUE 21:13:06　
	
リョウさんを心の恋人にしてる同志の無言のパンダさん！
元気でしたかあ？
笑っていいっすかあ？
って言いながら、もぉ笑いながら、カキコしてますぅ
失礼しました、コレクター無言のパンダさん（爆笑）
そうそう、そーなんだよねぇ
コア・ミックスさん、ダサイっす（爆）
カレンダーですねぇ
貼るとこがないってゆーか、ヤツ（夫です）が、
イヤがるんですよぉ～
ミーハーぽいって、けど、そんなん、承知で、結婚したはず
往生際の悪いヤツですぅ
けど、あたしだけの家やないんで・・・
衝動買いした事、反省してますぅ（＾＾）
けど、何気に貼ってみよーかなぁ
案外、気がつかないかも・・・
無言のパンダさん、どのペーパーウエイトを買ったんですかあ？
全部？
あたしやったら、全部買ってるなぁって思って（コレクターやないけどね）（笑）
どーしても、一点だけってなったら、やっぱ、ハンマーかなあ？

そうそう、さっき、ＡＨ読み終わって、ここに来たんだぁ
「きやぁ～～～～」です！
解禁前なんで、これだけ！

でわ、無言のパンダさんのペーパーウエイトに乾杯！
（意味不明、我、壊）

### [6285] 無言のパンダ	2002.04.02 TUE 18:24:17　
	
こんにちわ☆
コレクターの無言のパンダです（笑）
（この間、とうとうオークションに参加して幻のＣＨのゲーム（ＰＣエンジン版）をゲットしてしまいましたし・・・！）
でも、ゆうちゃん様をはじめ、ｌｕｎａ様もノッてらっしゃるミニカーの案、私もぜひ実現してほしいです♪
他にパイソンのモデルガンとかね。モデルガンがダメなら、キーホルダーでも可！
ペーパーウエイト、購入はしましたが、だいたいコアミックスさんのキャラクター商品、センスがイマイチって気がしますねー。
たしかにマニアックなコレクター向きで、ほんとに一般的な読者やファンが望んでいるものには、ほど遠い商品が多い気がするのですが。
もっとバラエティに富んだ商品を何品か揃えて、そこから好きなものを選べたらいいのになーって思います。
マニアもそうでないファンも楽しめるような・・・。
でも、そうなるとコレクターの私はどちらも全部欲しくなっちゃうんですけどね(~_~;)

それでは、また。(^_^)/~

ＰＳ：ｌｕｎａ様、カレンダーどうにか使おうよ～♪
　　　

### [6284] ｌｕｎａ	2002.04.02 TUE 16:42:17　
	
こんにちわ、ｌｕｎａです。お久しぶりかも・・・
６２８３番のゆうちゃんさんの提案に、乗ったぁ！
ペーパーウエイトは、ぜんぜん、欲しいって思わなかったっす
なんでかな？
高いから？
ちがうなぁ～
う～ん、カレンダーを両方買ったけど、使ってないのね
でっ両方となると、価格、高いやん
使うために、購入したのに、使ってないのよ
コレクターとして、取っておく気はないんで、
このまま、お蔵入りして、年度が、変わったら、捨てますね
イラストが・・・って思うけど、イラストレーションズとかに
載ってた物で、目新しい物やなかったし・・・
ただ、ＣＨもので、この先、ＣＨものは、でないかもって思って
購入したから・・・
ジッポーの時は、知らなかったけど、欲しくないなあ
あたし、コレクターやないから・・・
イラスト集が、欲しい時、オークションで、ジッボーを見ました
前にもカキコしたけど、８０００が、２００００になってました
その出品してる人、オークションに出すために購入してたしね
コミックスとか、ＣＤとか、使う物しか、いらないですね
でも、ミニカーは、欲しいなぁ
インテリアにしたい！
って事で、ゆうちゅんさんの案に一票です！

### [6283] ゆうちゃん	2002.04.02 TUE 15:07:17　
	
こんにちは。
しゃぼん様。[6243]ミニクーパーの件ありがとうございます。やっぱり、生産されていないんですね。ミニカーでもいいから欲しいと思ってるんですが、これまた無いんですよね。先日雑貨屋でほとんど同じのを見つけたんですが、屋根が英国旗のタイプでした。４００円だったから、買ってもよかったんですが。

ペーパーウエイト、私は買いません。もう少し手ごろな値段で、全員サービスとかにしたらよいのに、と思います。また、すぐにオークションに出されるんだろうな。考えたくないことですが。

そんなわけで、コアミックスさん、ミニクーパーのミニカー売ってくださ～い。（自分の希望かよ！！）

### [6282] 「CITY HUNTER」ペーパーウェイト販売係	2002.04.02 TUE 12:31:39　
	
　いつも北条司公式サイトに来ていただきありがとうございます。
　COAMIXのサイトで販売しておりました「CITY HUNTERペーパーウェイト」についてご報告いたします。
　ご購入される品物が特定の組み合わせの場合に、売り切れ表示が出てしまう問題につきまして調査いたしましたところ、当方のプログラムの設定ミスが判明しました。現在、修正は完了しておりますが、「売り切れ」表示が出たために、他の組み合わせで購入申し込みをなさった可能性のある方々に、現在メールを差し上げておりますので、組み合わせの変更をご希望の方はご連絡ください。
　このたびはご不便をおかけいたしまして申し訳ありませんでした。

　COAMIX 「CITY HUNTER」ペーパーウェイト販売係

感谢您经常来北条司官方网站。
关于在COAMIX网站上销售的“CITY HUNTER paperweight”的报告。
关于您购买的商品是特定组合的情况下，会出现售罄的标识的问题进行了调查，发现是我方的程序设定错误。现在修正已经完成了，但是因为出现了“售罄”的显示，所以现在会给有可能购买了其他组合的人发送邮件，希望变更组合的人请联系我们。
这次给您带来了不便非常抱歉。

COAMIX《CITY HUNTER》paperweight（译注：镇纸）销售员

### [6281] A	2002.04.02 TUE 11:22:51　
	
ペーパーウェイトの申し込みのため、住所・氏名その他、申し込みに必要な事項を記入して、フォームを提出した所、販売終了のお知らせが出てきました。
販売を終了しているなら、フォーム記入前に、その旨が分かるようにして頂けたなら、記入の手間をとることがなかったのに・・・

どうもコアミックスさんは、金儲けには熱心であるけれども、それ以外の仕事には手を抜くことが多いような気がします。
しかも、読者に対して、不誠実な対応も今回に限らず多々に見られますし。
漫画業界は、そのような殿様商売でも成立するのかと、思ってみたりもしますが、ＣＩＴＹ　ＨＵＮＴＥＲ時代、集英社時代には、そのような不信感は感じたことはありませんでした。
やはり、コアミックス特有の問題なのでしょうね。

北条先生がコアミックス立ち上げに参画して良かったと思いたいのですが、そのように思ったことは一度もありません。
残念ながら、その逆のことを思ったことは数え切れない程にあるのですが・・・

为了申请paperweight（译注：镇纸），填写了地址、姓名以及其他申请所需的事项，在提交表格的地方，出现了销售结束的通知。
如果销售已经结束，在填表之前就通知我的话，我就不用这么麻烦地填表了......

我总觉得Coamix虽然对赚钱很热心，但对其他工作却经常偷工减料。
而且，对读者不诚实的应对也不仅仅是这次，还有很多。
我也曾想过，漫画行业靠这种“老爷生意”也能成立吗?但在CITY HUNTER时代和集英社时代，我从未有过这种不信任感。
果然是Coamix特有的问题吧。

我想，北条老师很高兴能参与 Coamix 的推出，但我从未有过这种感觉。
遗憾的是，与之相反的想法数不胜数……